好想奶脚...

有無絲打有白滑長腿借嚟奶

脚？

黃腳雞

唉 俾你發現我係上邊派嚟嘅5毛

55

Lm葉劉腳

[月經po］大家點叫另一半？

你條女？

thx 已入去同我女友相認

唔比係仔？